(民陣入) 其實唔洗辨認邊個係鬼， 唔跟大隊做不一致動作的， 請有被當係鬼的自覺

唔該記得同所有進場既人協商，全體一致既表現， 只要邊個特別突出， 會去搞事既， 大家可以假定佢就係鬼
鴿群裡的貓

818

聽日唔理勇唔勇 訴求最重要！只要我地訴求明顯，勇士衝左都有backup
818口號！標語！訴求要比全世界聽到！
五大訴求！真普選！
唔好叫人唔好衝，試下令到我地衝左都唔會輸
818明天見

（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never